依加係香港疫情最嚴峻嘅時刻！唔好唔記得....

唔好唔記得防疫！
唔好唔記得正苦所作所為！

為配合粤港澳三地檢，正苦放寛強制檢疫及隔離要求！
六月開始，憑有效健康證明，可自由前往三地，進入目的地及返港後，毋須隔離14日！
第一日驗完冇事，之後十三日中咗招係冇人知！每日有幾千個往返兩地嘅港商/運輸人員/國安/跨區學童！

六月仲要割免埋世界各地入境船員強制檢疫及14日隔離！

室內傳播率高！竟將室內人數限聚令取消，但就維持禁止喺公眾場所進行羣組聚集！

起勢推送中「健康碼」！想豁免往來三地檢疫要求，方便粵港澳大灣區民眾跨境往來！

文宣

正苦係奶共行先定香港市民安全行先，
唔洗多講，回顧下佢哋金句！

希望大家有返最開初嘅防疫警覺意識！繼續監察正苦！

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

好撚癲

有無PAGE專放呢堆文宣？

早排北京逃亡潮應係重點

Pishhhhh

文宣